唔好衝呀，真心係中狗伏

不分化，
要衝就小心加油。
但個人意見，而家真係太少人。

我年中見唔少你呢d on9, 又話冷靜點點點。 企定定俾人打就岩

咁你可唔可解釋下你狗衝有咩重大意義？
係想減少7.1遊行人數？
比TVB有材料製造輿論壓力？
定係想送頭？

P牌仔, 試到你啦, 屌你老母